蕭生厚面皮到呢！！

賣廣告賣到出晒面

邊有人會睇hmv

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

我睇緊喎分化撚

一早睇得出